{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000060",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 썬랜드호텔 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは11:00以前までです。 - 追加で人数を入室する場合、1人当たり20,000ウォンの費用が発生し、会員の現場決済が可能です。 - 5歳以下のお子様は無料で宿泊できます。 - 客室内に歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーは備えておらず、フロントで購入できます。 - 朝食は07:00から08:30まで利用でき、大人は12,000ウォン、子供は7,500ウォンの料金がかかります。 - 駐車場とWi-Fiは無料で提供します。 - すべての客室は禁煙です。 - 追加で発生する費用はチェックインの際、当日現地にてお支払いください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前までです。"
        },
        {
            "question": "追加で人数を入室する場合、費用はいくらですか？",
            "answer": "追加で人数を入室する場合、1人当たり20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "5歳以下のお子様の宿泊料金はありますか？",
            "answer": "5歳以下のお子様は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "客室には歯ブラシや歯磨き粉、シェーバーはありますか？",
            "answer": "客室には歯ブラシや歯磨き粉、シェーバーは備えておりませんが、フロントで購入できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は07:00から08:30まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の料金は大人は12,000ウォン、子供は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加で発生する費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加で発生する費用はチェックインの際、当日現地でお支払いください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 212,
        "QA": 337
    }
}